請大家重視老解出黎清路障一事，係百萬個核彈級嚴重！

重點唔並不在老解出黎做乜野，我理得佢出黎買汽水飲食油雞飯定其他野

重點係老解出黎，佢地唔同警察，佢係地軍人，軍人除左軍事移動成Team揸車Point to Point咁郁之外，係唔可以隨便出黎，今次佢出黎清路障，下次佢出黎陀槍，再下次出黎開槍，你真係覺得無問題？

今次一定要引起好大回響，如果唔係就會比政府話默許左解放軍出黎，香港人，溫水煮蛙左二十年啦，仲唔知個嚴重性幾大？

另外請國際戰線既手足，同埋Gphone一眾團隊重視今次事件，向外界講述今次事件，原因相信你地比我更清楚，有一就有二，唔可以令到解放軍出黎成常態，否則後患無窮！

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

國際文宣

林奠只要後補一句已經根據基本法提請中央就拆得掂
今次老解呢招真心高

新概念：休班軍人

對家點拆係佢既事，我地自己唔做好文宣就後悔都無用

［區選］藍絲散水運動，正式開始

推

同我推到比國際戰線既一眾手足知，對外宣揚呀

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

push

核彈？炸中人未